唔好再叫警犬拘捕同講警例

對面而家係零成本
以後有人搞事捉撚走佢打
警犬已經係完全既國家機器